法國推出《支持共和國原則》草案強化政教分離 遭批針對穆斯林

左膠既女權同包容穆斯林之矛盾大對決
利申：撐女權

係針對 so? 走囉

一夫多妻
連登好像支持

等法國左腸自己諗掂佢

全部女人都係性奴。

個半島電視台記得係穆斯林背景既

會報導單新聞都係想搞大增加穆斯林對事件影響程度

屌你老味走去人地國家斬人地國民個人頭仲屌返人話歧視你

一夫多妻連登仔仲更加冇女溝喎